［求救］係咪買左個假既apple 耳機.....？

話說今日小弟交收左個耳機
但插落去果陣出現果個baets connect
如下圖

普通耳機平時跟機送果個
屌你老母咁都呃？
雖然只係60蚊

可能iphone認錯

呢啲唔係無線耳機connect先會彈出黎咩

聽到聲 正常操作就得啦 理咁多做乜？

baets

舊回收晶片+假野

睇錯 baets 支那真係好勁

係咪俾人呃左
痴撚線

聽唔到聲先 聽到咪算囉

連Beats都串錯
你話呢

影舊野上黎睇下再講

平野有好野

同平時跟機送既apple耳機冇分別架

我同樓豬一樣買咗個有線嘅藍牙耳機

咁你又買

影嗰兩粒野睇下

又會咁搞笑都有

做尖唔見左
問職員又冇人見過

Firmware打錯字姐

假有線耳筒都要$60

造工又幾精緻

我寧願比人呃左唔知
屌佢老尾connect乜鳩呀
仲要我插係ipad果陣聲源係from iphone😫😟

巴打又俾人呃左？

呢隻好似係拎電話啲電
再用藍芽傳聲去lightning頭嗰度再俾你有線聽歌

支那呢啲設計真係

咁到底佢要唔要開藍芽Connect
個插頭佢用係供電？
睇唔明

乜撚野嚟

咁得意但唔係成本貴啲咩咁會

仲話精緻... 啲水口位一睇就知係假啦

beats屌你老味笑到肚痛

唉
想買返個耳機都咁難

正是
可唔可以呃我但唔好比我知
屌佢老尾

唔開藍芽用唔到

痴撚線點做到

有線藍牙耳機
真係第一次見

只係呃你 $60 算係咁, 原裝 EarPods 點止 $60

我估：因為lightning接口要Apple認證
藍芽就唔使，所以造到咁

CLS 連 iPhone 啲電都嘥埋

Baets
有線但無線pop up

你係買咗個假既iphone

其實幾勁

lightning拎電既爛牙headphone

我見好多（聲稱正版）都係賣緊幾十蚊

幾錢

屌 有線耳機 有pop up
我的國

平過就咁整㗎
3.5轉藍牙幾蚊舊

去apple store買正版都係229
咁你都要買二手真係抵你死

有線藍牙耳機真係第一次聽
一百歲唔死都有新聞

諗住佢60蚊又話全新咪買囉
又blame the victim
屌你老母

好多人唔用原裝跟機個耳機
所以會好平全新放出去
不過估唔到幾十蚊都昆

笑死 好過無

正版要百幾蚊 你用60買到重想點

有冇巴打有全新
用呢個特別版交換

Earphone 就Earphone
Headphon就Headphone
你叫佢做hands free都可以
但係
耳乜撚嘢機？
我就一直叫開耳筒

你部iphone假嘅

大家小心炒車，其實個名可以改嘅…

60蚊有全新你都信咁撚蠢真係抵你
咪撚扮victim
on9就有你份

樓主個po真係好撚fun有線藍牙iphone原裝耳機已正皮

你返屋企訓教啦 屌你老母

咁佢又冇呃你, 係全新假貨

師兄，值得拆開研究

但係呢 要用藍牙連線就一定係假

平得咁多一定係有古怪
仲走去買
抵

因為有好多人真係唔用原裝平放出黎囉
呢個垃圾around50-100 啦
Apple mark up大係人都知

插左落部電話之後佢連撚咗落去我男友個電話度

世界之大 無奇不有

實際上係藍牙耳筒 因為支那抄唔到lightning轉耳筒果粒chips

唔怪得散左

樓主嗰隻係老翻EarPods

一定平過先會咁出嚟呃人
粒認證晶片應該成本高

炒咩車
樓主嗰隻係老翻EarPods

唔係Beats/AirPods

推

Iphone佢知錯架喇

岩岩先扔左個 巴打要我送個比你無撚用 漏聲耳機

即係實際係藍芽耳機，用lightning畀電

咁都可以話做工精緻

你係咪要
我有真貨
可以賣俾你

60蚊就預左假啦
正版229

交收問咗對方agreement 再拍片係常識啦
不過估唔到$60都要呃

Blyats

airpods connect基本啦
班癲佬研究緊抗噪阿

我買咗個2百幾蚊嚟睇睇，同我隻正版2千幾蚊真係分唔撚到

老翻做唔到真個條有線耳筒，所以靠藍芽

可能個耳機係真架呢

不過部電話係假所以打錯左

係 tg?

二次傷害

Diu 我個個都係
不過有聲就得啦

原來咁多受害者

我係葵廣求其買
預咗係假

你男定女？

我又係係附近交收
係咪同一個集圍

好撚痴線 有線既藍牙耳機

我係舖頭買全新

baets?

好正

我初初玩 Apple 嘢只會去返 Apple Store / AOS / Authorized reseller 買
近呢幾年開始只會去 Apple Store / AOS, 連 Authorized reseller 都唔會去

男

樓主，我有個無用過既，你要我俾你啦

留個tg俾我！

我果個係買電話送既

好撚煩

我果個係11 pro max包埋既

講吓笑啫

如果係真既真係好多謝你呀 連登有好人
Tg: fishballsiumai
Thx

有線的無線藍牙耳機

bæt™

同太陽能電筒一樣
支國又一影響世界既偉大發明

我個個都無用，送左俾朋友

60蚊 因住爆炸

笑撚到噴飯

我都有 不過老闆好老實同我個係翻版

不過咁都俾樓主買到

呢隻耳機絕對係喺乞兒兜攞飯食嘅最好例子

乞衣*

有線藍牙萬中無一

咁快被註冊

痴線，真係有定係流㗎

iPhone se2原廠耳機問題

我買完SE2用原廠耳機嘛又係咁

新既都咁撚多耳油/耳屎

小心中毒

之後你啲銀行資料比人偷晒
啲錢無晒

用得ＡＰＰＬＥ就好心唔好再用其他假貨

大陸有條ＯＮ９買左條老翻線
充左幾次電之後
過左一晚
成個戶口啲錢比人偷撚晒

咁得人驚

不過大陸d戶口全部操作都有記錄，佢哋實捉到人

窮就咪撚用Apple啦
去Apple Store買Airpods 啦

用得Apple就咪撚慳 窮就唔好用
真係唔知呢啲人係咩心態

佢拎你戶口訂左好多５星級酒店
買野
呢樣個樣。。。。

好彩既咪銀行幫你阻一阻
（因為銀行通常如果你突然碌好大銀碼個時，
佢會ＨＯＬＤ住你筆錢唔比過先，
之後可能問下你點解碌咁大）

通常啲友都會試下你上限先

望就望你無事
不過勸你以後都唔好再貪平買假野

無錢既咪儲多啲錢先買黎用
總好過買假野

其實最平se都只係3千幾
乜而家仲有窮就唔用apple呢個概念

我唔係OP，況且我都有隻跟機放響櫃桶冇用過
（屌那星，又漏聲又易甩，都唔知有咩好...）

其實唔係睇唔起買假野／窮既人

而係真心保障你自己
同埋尊重個 知識產權

你喺邊度買?

試過手機播歌 但耳筒插落ipad照聽到

唔講真係唔知原來 EarPods 個 Lightning 仲未有人破解到

你係beats喎
咁你個隻呢？

今鋪真係R哂頭

所有老翻lighting 耳機都係咁
因為lighting 解碼晶片貴過藍芽

耳你地老母機

搞咁多野黎呃人成本唔貴？

笑撚左 baets

住邊區，同區既免費送個比你

音質會好過原廠，樓主執到

呢隻我都有中過招...雖然係有線，但其實係藍芽黎...我估個bluetooth chipset 係個lightning 插位到。唔信你插第部機，應該一樣聽到原本機啲聲...

不如試下剪咗條線扮AirPods

APPLE真係要諗下係咪仲要用中國野

真係笑死
有線藍芽耳機

咁唔插線用唔用到？

60蚊坐的士都冇左

幾個月前我老豆係淘寶買左個一模一樣，又係baets，RMB9.8返嚟做俾我笑佢買埋支那垃圾抵死

巴打買左60蚊

唔插線冇電到

Laughed

樓主我送比你啦
順豐比你都得

CLS

樓主試下插落第二部機睇下聽唔聽到第一部機d聲?

睇片d聲有冇delay?

特登搵藍芽扮有線, 咁樣搵到錢咩

個藍芽靠插線拎電

平過整認證chip

耳機好似係d專業野黎，即係d發熱友用黎聽歌果種
不過叫下叫下普及左，而家聽到聲都可以叫耳機

資深鴨記浦友

之前福仁地下有得賣

尖沙咀分店